{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132066801","data":{"timestamp":" 947132066801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 9e15e493-b98b-4747-a245-1c30fe7cd13b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132125643","data":{"timestamp":" 947132125642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 9e15e493-b98b-4747-a245-1c30fe7cd13b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132125790","data":{"timestamp":" 947132125789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 9e15e493-b98b-4747-a245-1c30fe7cd13b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132144659","data":{"timestamp":" 947132144659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 9e15e493-b98b-4747-a245-1c30fe7cd13b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132178875","data":{"timestamp":" 947132178875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_juma_wali-mvua-juma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" juma"," userResponse":" mvua"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132188716","data":{"timestamp":" 947132188715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_juma_wali-mvua-juma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" juma"," userResponse":" juma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132197382","data":{"timestamp":" 947132197382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_boma_boma-koti-yuko"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" boma"," userResponse":" boma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132206090","data":{"timestamp":" 947132206090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_boma_dawa-boma-sote"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" boma"," userResponse":" boma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132215217","data":{"timestamp":" 947132215216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_boma_kule-boma-visu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" boma"," userResponse":" boma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132223720","data":{"timestamp":" 947132223720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lima_hana-ubao-lima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lima"," userResponse":" lima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132232412","data":{"timestamp":" 947132232412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mama_jike-mama-lake"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mama"," userResponse":" mama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132242281","data":{"timestamp":" 947132242281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kama_sasa-kama-jike"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kama"," userResponse":" kama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132251869","data":{"timestamp":" 947132251869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lima_rudi-miti-lima"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lima"," userResponse":" lima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132260476","data":{"timestamp":" 947132260475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mama_dudu-mama-kuna"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mama"," userResponse":" mama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132269625","data":{"timestamp":" 947132269625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hema_hema-niwe-tani"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hema"," userResponse":" hema"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.show.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132275436","data":{"timestamp":" 947132275436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 8cb86c85-317a-460a-9321-f2580da1ee68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.show.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_hema_hema-niwe-tani"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132300841","data":{"timestamp":" 947132300841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" nelima_nelima_anasoma_duma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132307501","data":{"timestamp":" 947132307501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_anasoma_nyama_selma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132314138","data":{"timestamp":" 947132314136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" lima_salama_lilisema_lima"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132320791","data":{"timestamp":" 947132320791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_huzima_anasema_anasoma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132327413","data":{"timestamp":" 947132327412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" milima_nelima_ukulima_milima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132334927","data":{"timestamp":" 947132334927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" milima_nelima_ukulima_milima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132341561","data":{"timestamp":" 947132341561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" vyema_juma_vyema_nyama"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132348206","data":{"timestamp":" 947132348205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkulima_mkulima_mjoma_mapema"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132354853","data":{"timestamp":" 947132354853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" selma_akasema_alimtuma_selma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132361476","data":{"timestamp":" 947132361476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" inauma_salama_inauma_sakima"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132368954","data":{"timestamp":" 947132368954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" inauma_salama_inauma_sakima"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132379610","data":{"timestamp":" 947132379609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" inauma_salama_inauma_sakima"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132387540","data":{"timestamp":" 947132387540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" bed8b410-3817-464f-b8ac-e07689ae5212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" inauma_salama_inauma_sakima"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132415578","data":{"timestamp":" 947132415578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" nelima_nelima_anasoma_duma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132422542","data":{"timestamp":" 947132422539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_anasoma_nyama_selma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132429502","data":{"timestamp":" 947132429499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" lima_salama_lilisema_lima"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132436573","data":{"timestamp":" 947132436572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_huzima_anasema_anasoma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132443667","data":{"timestamp":" 947132443666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" milima_nelima_ukulima_milima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132450654","data":{"timestamp":" 947132450653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" vyema_juma_vyema_nyama"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132457594","data":{"timestamp":" 947132457593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkulima_mkulima_mjoma_mapema"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132465557","data":{"timestamp":" 947132465556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkulima_mkulima_mjoma_mapema"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132477321","data":{"timestamp":" 947132477320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkulima_mkulima_mjoma_mapema"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132484338","data":{"timestamp":" 947132484337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" selma_akasema_alimtuma_selma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132491342","data":{"timestamp":" 947132491342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" inauma_salama_inauma_sakima"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132498282","data":{"timestamp":" 947132498281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alama_alisimama_juma_alama"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.ma.show.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132510628","data":{"timestamp":" 947132510625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" f39ee87b-8217-4928-9c7a-2ea2345fcbee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.ma.show.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" alama_alisimama_juma_alama"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132554895","data":{"timestamp":" 947132554894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_boma_pedi-duni-boma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" boma"," userResponse":" boma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132566032","data":{"timestamp":" 947132566031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_duma_rosa-duma-moyo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" duma"," userResponse":" duma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132575627","data":{"timestamp":" 947132575626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mama_mama-dudu-yowe"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mama"," userResponse":" mama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132586106","data":{"timestamp":" 947132586105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_boma_boma-ndio-yule"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" boma"," userResponse":" boma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132595533","data":{"timestamp":" 947132595532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kima_duni-hoho-kima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kima"," userResponse":" kima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132604313","data":{"timestamp":" 947132604313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_juma_juma-koti-naye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" juma"," userResponse":" juma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132614773","data":{"timestamp":" 947132614772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lima_lima-ziko-huko"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lima"," userResponse":" lima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132625743","data":{"timestamp":" 947132625742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mama_lako-mama-goli"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mama"," userResponse":" mama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132635741","data":{"timestamp":" 947132635741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_juma_wote-juma-wezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" juma"," userResponse":" juma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132653652","data":{"timestamp":" 947132653652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mama_mawe-mama-kufa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mama"," userResponse":" mama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ma.noShow.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132659703","data":{"timestamp":" 947132659701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 73b49795-cf74-4a75-a2fa-7f41e1e84816"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ma.noShow.24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mama_mawe-mama-kufa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132747137","data":{"timestamp":" 947132747136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yatima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATIMA"," userResponse":" YATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132750226","data":{"timestamp":" 947132750225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yatima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATIMA"," userResponse":" YATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132751916","data":{"timestamp":" 947132751915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuzama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132754762","data":{"timestamp":" 947132754761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuzama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132756468","data":{"timestamp":" 947132756468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wanyama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132759433","data":{"timestamp":" 947132759432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wanyama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132761161","data":{"timestamp":" 947132761160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" selma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SELMA"," userResponse":" SELMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132768736","data":{"timestamp":" 947132768736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" selma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SELMA"," userResponse":" SELMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132770481","data":{"timestamp":" 947132770480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vyema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEMA"," userResponse":" VYEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132773715","data":{"timestamp":" 947132773714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vyema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEMA"," userResponse":" VYEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132775464","data":{"timestamp":" 947132775463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wazima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZIMA"," userResponse":" WAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132779323","data":{"timestamp":" 947132779322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wazima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZIMA"," userResponse":" WAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132781150","data":{"timestamp":" 947132781149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" juma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132784300","data":{"timestamp":" 947132784299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" juma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132786049","data":{"timestamp":" 947132786049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" inauma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAUMA"," userResponse":" INAUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132789673","data":{"timestamp":" 947132789672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" inauma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAUMA"," userResponse":" INAUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132791509","data":{"timestamp":" 947132791508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" salama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132794830","data":{"timestamp":" 947132794829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" salama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132796709","data":{"timestamp":" 947132796707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lilisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132802165","data":{"timestamp":" 947132802164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lilisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ma.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132804363","data":{"timestamp":" 947132804361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" lilisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132804958","data":{"timestamp":" 947132804958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5612363f-a48b-422a-8f9b-494c3f69826b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ma.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" lilisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILISEMA"," userResponse":" LILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132890572","data":{"timestamp":" 947132890569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132892043","data":{"timestamp":" 947132892039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132897273","data":{"timestamp":" 947132897270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132898768","data":{"timestamp":" 947132898766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132904329","data":{"timestamp":" 947132904326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ngoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOMA"," userResponse":" NGOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132905707","data":{"timestamp":" 947132905704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ngoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOMA"," userResponse":" NGOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132913216","data":{"timestamp":" 947132913212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nelima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NELIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132914906","data":{"timestamp":" 947132914897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nelima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NELIMA"," userResponse":" NELIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132920984","data":{"timestamp":" 947132920981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kumuuma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUUMA"," userResponse":" KUMUUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132922347","data":{"timestamp":" 947132922344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kumuuma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUUMA"," userResponse":" KUMUUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132930868","data":{"timestamp":" 947132930865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132932438","data":{"timestamp":" 947132932435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132939695","data":{"timestamp":" 947132939692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hekima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEKIMA"," userResponse":" HEKIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132941086","data":{"timestamp":" 947132941083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hekima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEKIMA"," userResponse":" HEKIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132947886","data":{"timestamp":" 947132947883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132949394","data":{"timestamp":" 947132949391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132956280","data":{"timestamp":" 947132956277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" selma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SELMA"," userResponse":" SELMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132957661","data":{"timestamp":" 947132957658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" selma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SELMA"," userResponse":" SELMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ma.rand.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132962178","data":{"timestamp":" 947132962169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" selma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132963924","data":{"timestamp":" 947132963920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 5b6c7df1-eabb-48f2-a09a-7c3222928cc3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ma.rand.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" selma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SELMA"," userResponse":" SELMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133118758","data":{"timestamp":" 947133118751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133119507","data":{"timestamp":" 947133119504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133119965","data":{"timestamp":" 947133119962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133120674","data":{"timestamp":" 947133120671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133121943","data":{"timestamp":" 947133121936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133122793","data":{"timestamp":" 947133122789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133124286","data":{"timestamp":" 947133124283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133125282","data":{"timestamp":" 947133125279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133125992","data":{"timestamp":" 947133125989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133127011","data":{"timestamp":" 947133127007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133127738","data":{"timestamp":" 947133127735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133130621","data":{"timestamp":" 947133130618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133131070","data":{"timestamp":" 947133131066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133132169","data":{"timestamp":" 947133132166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133133127","data":{"timestamp":" 947133133125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133134049","data":{"timestamp":" 947133134046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133135025","data":{"timestamp":" 947133135020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133138309","data":{"timestamp":" 947133138306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133138940","data":{"timestamp":" 947133138932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133139750","data":{"timestamp":" 947133139747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133140870","data":{"timestamp":" 947133140867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133141947","data":{"timestamp":" 947133141920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133142866","data":{"timestamp":" 947133142863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133143939","data":{"timestamp":" 947133143935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133145652","data":{"timestamp":" 947133145649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133146099","data":{"timestamp":" 947133146096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133147042","data":{"timestamp":" 947133147038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133147881","data":{"timestamp":" 947133147878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133148286","data":{"timestamp":" 947133148276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133149255","data":{"timestamp":" 947133149252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133150309","data":{"timestamp":" 947133150306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133167310","data":{"timestamp":" 947133167307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133168021","data":{"timestamp":" 947133168018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133169255","data":{"timestamp":" 947133169252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133170536","data":{"timestamp":" 947133170533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133170995","data":{"timestamp":" 947133170991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133171993","data":{"timestamp":" 947133171989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133173302","data":{"timestamp":" 947133173299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133174224","data":{"timestamp":" 947133174220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133177413","data":{"timestamp":" 947133177410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133178425","data":{"timestamp":" 947133178422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133179073","data":{"timestamp":" 947133179070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133179478","data":{"timestamp":" 947133179474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133180289","data":{"timestamp":" 947133180286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133181177","data":{"timestamp":" 947133181174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133184647","data":{"timestamp":" 947133184645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133185729","data":{"timestamp":" 947133185726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133186319","data":{"timestamp":" 947133186315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133186705","data":{"timestamp":" 947133186703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133187628","data":{"timestamp":" 947133187625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133189021","data":{"timestamp":" 947133189018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133189471","data":{"timestamp":" 947133189467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133190845","data":{"timestamp":" 947133190842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133191918","data":{"timestamp":" 947133191914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133192677","data":{"timestamp":" 947133192673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133193039","data":{"timestamp":" 947133193032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133194082","data":{"timestamp":" 947133194079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133194734","data":{"timestamp":" 947133194731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133195419","data":{"timestamp":" 947133195415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133196059","data":{"timestamp":" 947133196056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947133211443","data":{"timestamp":" 947133211440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_071413"," gameId":" 6f9cd8ac-1e26-4235-a3c9-d8932be9256b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}